千萬不要食m記！！

因為會好熱氣

Yeah man

熱氣你又食

收嗲啦ching

呢排寒涼 好應該熱氣下